覺唔覺得連登啲人反伍公子係扮曬野

除左佢叫人donate買設備仲有咩point

無

講下

人反佢地又反，然後標籤伍公子嘅觀眾為中學雞從而獲得成熟嘅優越感，然而又講唔出點解睇伍公子就係中學雞

負評嗰啲可唔可以出來面對

佢地諗唔到point咪淨係留低粒負評

佢地覺得自己係老屎忽，之前舊登反嘅係連登一提出就話人係新會然，講嚟講去都係話人donate單野，從來唔評論下伍公子啲片係咪真係低汁，我地屌大J新波子果啲起碼都有point話佢哋點低汁法，佢哋就淨係識講：唔係啊伍乞衣都有人撐連登啲會員質素真係低

推

估唔到乞衣都有打手

邊個黎

媽好柒呀又係呢句悶唔撚悶呀

咁你捻住先反駁

呢個post係比識伍公子嘅人討論，唔識可以出返去

真係冇 ，打機黎講佢講野高質過其他u tube8好多

伍公子

連登仔不嬲不停搵人網上欺凌, 當人玩具

本來從來唔睇伍公子，係高登睇到討論佢既post之後都對佢冇咩好感。
個日聽聽下達哥autoplay下條片，聽下聽下覺得佢講D野都有文有路，講野字正腔圓。一睇先知伍公子，從此就改左觀。佢中文幾好，老實睇佢片都有營養過其他youtube8

上網睇攻略玩之後扮自己發現算唔算

例如？

佢外表真係成個乞衣咁

有無片有無source？

應該唔係睇攻略,佢好多game都係自己玩過一次先再拍,卡關位會剪走晒

佢係乞個耳筒喎
講得咁好聽，叫人donate買設備

相由心生嘅

呢樣我都同意
一定高汁過撚樣先

同意+2

有咩問題，佢自己條片嘅內容梗係佢自己決定，而且唔係人人都好似達哥觀眾咁終於睇卡關

公子玩系列個目的就係要介紹到隻遊戲俾觀眾，卡關嘅話會影響觀眾睇嘅流暢度，佢直播嘅時候都有卡關啦，如果唔係可以同觀眾即時互動嘅平台，例如YouTube，卡嚟係冇意思，佢自己都有講過佢一集可能拍幾次，就係唔想有多餘嘅內容影響條片嘅質素

喂呀～好mean 呀

所以冇咩問題

啱 成個twitchtv嘅人都係乞衣都姐係

反伍公子嘅人一係比point,一係收皮

有睇過佢片嘅一定會認同佢啲片有營養比你知多樣嘢而唔係solely玩game

我都覺 反伍個啲多數小學雞 on9

係就係串啲但講野係幾有道理同有文有路

我都覺 反伍個啲多數睇大j

只係行得太前

又唔見而家啲人鬧YouTube superchat
Twitch subscribe嗰啲

agger

係好撚無知 或者佢直接賣廣告啲人都冇咁反佢

反得個d一定冇睇過依幾年既伍公子

你有冇見過裝修佬問個客攞架餐開工？

仲唔夠？
利申最憎乞衣同睇人打機

利申：唔憎佢，不過佢當時嘅舉動真係好乞衣

我係唔鐘意佢得閒又踩鳩達哥又屌下觀眾姐 其他都冇乜野

pdp收錢傾計又點計

有撚踩鳩過達哥?

你呢個比喻完美顯示你嘅智商
個客要比錢個裝修佬裝修 我地唔洗比錢都可以睇佢啲片

其實無見識不如收收皮先? 隨手打開twitch都大把人叫人donate買設備啦

佢只係比其他香港youtuber行得前
一早用左外國個套

不過香港係咁架啦 不嬲唔抵得人地
總之有咩免費野就最爽 睇AV? 睇破解啦